蘋果課金可唔可以一個課俾全家睇

全家用同一個ac

可以呀,同一張卡幫幾個電話號碼俾錢咪得囉

洗得你幾多錢呀

强国人思维

3蚊都研究

好似得 老母用我電話login

3蚊都慳

應該係唔想搞咁多俾錢 好麻煩
家庭plan貴d都應該有有人俾

i mean 你老母用你電話login

3蚊

出家庭plan咪有藉口導長輩睇俾左錢唔好哂

可以,但要你部手機收驗證碼

好心3蚊就唔好慳啦

支持下蘋果啦，$3就唔好慳啦，你想慳錢就去睇CCTVB啦

提供方法比樓豬
好過3蚊都無

唔提供佢要比九蚊

可唔可以Applepay？

乞衣

un can